荷甲海牙公佈15歲中國小將意外喪生

荷甲球會海牙官方公佈，中國球員王凱冉在一次事故中喪生，終年15歲。會方未有公佈死因，但據荷蘭媒體推測，王凱冉是在當地遇溺失蹤的男孩。

小鳳姐呢？

會唔會做返中國人

踢波踢到浸死

你老母就15歲

人都死撚左, 算啦
祝佢唔洗再投胎做支那人

除咗恭喜之外都唔知講咩好

講25我都信

人都死撚左, 算啦
希望佢投胎可以做返中國人

報細左十年？

佢十年後都係十五歲

你個名